呂麗巴效應

唔理係咪被禁言
我會幫你繼續推
9月1號見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

五大訴求
缺一不可

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

五

大

訴

求

缺

一

不

可

推post! 感謝回一位, 特別是呂麗巴

9月1
春袋見

721

9月1 香港春袋一日遊

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

香港警察 正一垃圾

幫推
佢都低鳩能，用 bot 知唔知咩叫超限效應？
有反效果架